銀魂新作劇場版制作決定

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

想睇真人版

係咪補返個動畫大結局

算吧啦
對猩猩咁好做乜

冇𨶙再搞我啦
你由我死啦

又話動畫果邊都唔妥佢？